是晚 蘑菇長通粉伴蒜味腸

冇人care我食乜嗎？

可以給我的長通粉一點愛嗎？

可以加啲香草 賣相加分

善心打破零回覆

已經加咗

些些

你個 risotto 係咪打算將呢個粉轉做飯?